# Motive
## Metadane

* Nazwa: Potwór - spawner

## Krótki opis

Potwór zdolny do tworzenia innych potworów i istot, by dążyły do jego sukcesu.

## Opis

Potwór zdolny do tworzenia innych potworów i istot, by dążyły do jego sukcesu. TODO.

## Spoilers
